有冇人聽得明蕭生呢段野？？

聽完晒都唔知up咩 又悶又唔明

究竟歷史/中文系係讀咩？？

係咪要好勁果d學生先可以好似蕭生咁講到呢d野？

佢仲講到好開心咁悶到訓晒教